有無新界區既人肯租屋比我住一個月

無咩要求 有張床 唔介意有隻狗係到 男仔
認真問

唔明

難民

唔係 純粹屋企人唔比養狗 但要帶住佢唔想佢第一日就做流浪狗

咁你一個月之後點

我有個士多房 不過都好細

我有辦法 但呢一個月要搵地方住

有張床就得

可以幫養一個月狗

就係想對住佢